求救！我隻貓係咪生癬？

依幾日佢都係咁嗌
平時都唔係咁
直到今日仔細望先發覺佢背脊有個位無左d毛
有無人知咩事？
諗住依幾日都會帶佢睇醫生

皮膚病 快啲睇醫生

我岩岩幫左佢用消毒
我屋企最快都要幾日後先得閒帶到佢去睇

叫你啲朋友帶佢睇醫生先啦

我搽左娥羅納英落佢到 有無幫助？

會唔會係貪玩撞到搞到甩毛?
我果隻甩完毛,會見紅,過幾日結咗蕉又出番毛.....

你係唔撚係On9?
人用既藥搽落隻貓到
帶佢睇完獸醫之後順便去睇埋精神科

娥羅納英？？？？

係咪on9?下次你病左你老母同你去睇獸醫你制唔制？

弱智唔好養貓啦大佬，害死隻貓呀

可能比蚤咬

對唔住咁多位ching 我搽完即刻幫佢整走返d娥羅納英
驚得濟傻撚左唔好意思

唔緊要啦，你幫隻貓睇完醫生之後，記住留返啲藥膏
之後自己有咩皮膚敏感即刻搽上去

[quote]唔緊要啦，你幫隻貓睇完醫生之後，記住留返啲藥膏
之後自己有咩皮膚敏感即刻搽上去[/quote我上網搵到有人話有幫助先咁做 唔夠一陣都覺得有問題即刻整走佢 之前無咩養貓嘅經驗 所以搞到好驚 想咩方法都試下 我知衰了

係，就死

見到娥羅納英真係笑左出嚟
邊個同你講可以用係寵物到

去藥房/屈記之類買粉紅色消毒藥水
咩牌子都得 唔識/驚買錯就問人
呢隻消毒藥水無咁高濃度係比動物用 獸醫診所都係用呢啲
抹一抹就用乾紙巾印乾佢 唔好濕住個傷口 早晚一次
就咁睇唔似生癬 你可以睇定啲先
你google下貓生癬 係類似啲毛結成一塊咁樣
如果到時真係生癬 都可以用高濃度蘋果醋抹生癬位
醃一陣再印返乾 好快好返
蘋果醋我唔記得牌子 呢啲後話 試下消毒藥水先